Angolanos Framework
=========

Authors: 
lemoslincoln@gmail.com
vjrjunior@gmail.com
fale@brunowp.com.br 


### Changelog
2.3 - 26/09/2015
- Atualização Bootstrap 3.5
- Melhorias tags Html
- Exclusão de templates com pouco uso

2.2
- Melhorias

2.0 
- Atualização e criação de novas funções;

1.0
- Uma tentativa de demonstrar algumas opções ao cara do layout!

